如何擴闊社交圈子

今次唔係膠po

首先你自己 要突破Comfort zone

心態ok 邊到都識到人

做保險

共同興趣

唔要個類識hi bye 或者講幾句既fd

唔想識商業上個類fd

興趣太偏